{
  "Loading": "正在加载",
  "Valid License Required": "需要有效许可证",
  "All": "全部",
  "Create": "创建",
  "Create New": "新建",
  "Create and Close": "创建并关闭",
  "New": "新",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "编辑",
  "Refresh": "刷新",
  "Remove": "移除",
  "Delete": "删除",
  "Delete {0}": "删除 {0}",
  "required": "必填项",
  "Save": "保存",
  "Other": "其他",
  "Copy": "复制",
  "Move": "移动",
  "Copy or Move Confirmation": "复制或移动确认",
  "Would you like to Copy or Move these items?": "是否要复制或移动这些项目？",
  "Confirm": "确认",
  "Values": "值",
  "Revision": "修订版",
  "Error": "错误",
  "Warning": "警告",
  "Info": "信息",
  "Missing Name": "缺少名称",
  "No changes have been made.": "未进行任何更改。",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Drag from 3DSearch to add Resource Parameter Lists": "从 3DSearch 中拖动以添加资源参数列表",
  "{0} in {1}": "{1} 中的 {0}",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Extension": "扩展",
  "Direction": "方向",
  "Input": "输入",
  "Output": "输出",
  "Minimum": "最小值",
  "Maximum": "最大值",
  "Exclusive": "单一",
  "Inclusive": "包含",
  "Greater than (Exclusive) {0}": "大于（不含）{0}",
  "Greater than or equal to (Inclusive) {0}": "大于或等于（含）{0}",
  "Less than (Exclusive) {0}": "小于（不含）{0}",
  "Less than or equal to (Inclusive) {0}": "小于或等于（含）{0}",
  "Resource": "资源",
  "Create Parameter": "创建参数",
  "Resource Parameter": "资源参数",
  "Resource Parameters": "资源参数",
  "Resource Parameter List": "资源参数列表",
  "Resource Parameter Lists": "资源参数列表",
  "Resource Parameter Lists in Factory": "工厂中的资源参数列表",
  "Create New Resource Parameter List": "创建新资源参数列表",
  "Update Resource Parameter": "更新资源参数",
  "Update Resource Parameter List": "更新资源参数列表",
  "Loaded Resource Parameter Lists that are associated to Resources of the specified type are shown here.": "此处显示与指定类型的资源关联的已加载资源参数列表。",
  "Parameter Type": "参数类型",
  "Parameter Type Settings": "参数类型设置",
  "Associate Existing": "关联现有",
  "Associate Existing {0}": "关联现有 {0}",
  "No Associated {0}": "无关联 {0}",
  "No {0}": "无 {0}",
  "Unassociate": "取消关联",
  "Unassociate {0}": "取消关联 {0}",
  "{0} Associated": "{0} 已关联",
  "{0} Created": "{0} 已创建",
  "{0} Updated": "{0} 已更新",
  "Error getting {0} list": "获取 {0} 列表时出错",
  "optional": "可选",
  "DIMENSIONAL_ATTRIBUTES_ARE_INVALID": "接收的尺寸属性无效",
  "FAILED_TO_FETCH_DIMENSIONAL_ATTRIBUTES": "无法获取尺寸属性",
  "Filter on {0}": "{0} 过滤器",
  "Click New to Create a {0}": "单击“新建”以创建 {0}",
  "Create a new {0} under the target and leave the old location unmodified.": "在目标下创建新的 {0}，并保持旧的不变。",
  "Create a new {0} under the target and delete the old one.": "在目标下创建新的 {0}，并删除旧的。",
  "Copy Successful": "复制成功",
  "Success": "成功",
  "Move Successful": "移动成功",
  "Text": "文本",
  "Integer": "整数",
  "Select": "选择",
  "Unassociation Successful": "取消关联成功",
  "Do you want to unassociate the selected objects?": "是否要取消关联选定对象？",
  "Do you want to unassociate the {0} {1} from {2} {3}?": "是否要将 {0} {1} 与 {2} {3} 取消关联？",
  "Magnitude Preferences": "量级首选项",
  "Default Magnitudes": "默认量级",
  "Current Default Magnitudes": "当前默认量级",
  "Updated Default Magnitudes": "已更新默认量级",
  "Updated Magnitude Units": "已更新量级单位",
  "Show All": "全部显示",
  "Default Units": "默认单位",
  "Done": "完成",
  "Apply": "应用",
  "Do you want to delete the {0} {1} from {2} {3}?": "是否要从 {2} {3} 删除 {0} {1}？",
  "Do you want to delete the selected {0} from their parent {1} {2}?": "是否要从父 {1} {2} 中删除所选 {0}？",
  "Do you want to delete the selected {0} from their parent {1}?": "是否要从父 {1} 中删除所选 {0}？",
  "Associate Real World Location Data": "关联现实世界位置数据",
  "Associate Real World Location Data to {0}": "将现实世界位置数据与 {0} 关联",
  "Title": "标题",
  "Delete Existing Association": "删除现有关联",
  "Associate": "关联",
  "Search and drop a Real World Location, Location State, or a Resource that is already associated to one of those": "搜索并放置已与其中一个关联的现实世界位置、位置状态或资源",
  "Real World Location": "现实世界位置",
  "Edit Association of Real World Location Data to {0}": "编辑现实世界位置数据与 {0} 的关联",
  "Missing Point Cloud Data Selection": "缺少点云数据选择",
  "Invalid Point Cloud Data Selection": "点云数据选择无效",
  "'{0}' successfully associated": "“{0}”已成功关联",
  "Error associating Real World Location data": "关联现实世界位置数据时出错",
  "Point Cloud Data": "点云数据",
  "Unassociate {0} '{1}'?": "取消关联 {0}“{1}”？",
  "Unassociate {0}?": "取消关联 {0}？",
  "Real World Location association successfully deleted": "现实世界位置关联已成功删除",
  "Error deleting Real World Location association": "删除现实世界位置关联时出错",
  "Association to '{0}' successfully updated": "与“{0}”的关联已成功更新",
  "Error updating Real World Location association": "更新现实世界位置关联时出错",
  " resources dropped do not have any real world location data associated.": " 放置的资源没有任何关联的现实世界位置数据。",
  "The resource dropped does not have any real world location data associated.": "放置的资源没有任何关联的现实世界位置数据。",
  "Unknown Real World Location type": "未知的现实世界位置类型",
  "Point Cloud": "点云",
  "Real World Location Data": "现实世界位置数据",
  "Location State": "位置状态",
  "Not Set": "未设置",
  "in": "在",
  "Parameter": "参数",
  "Units": "单位",
  "Detail": "详细信息"
}
